[加州神箭威進駒]一月二十日田草十場賽事討論區Ill

開定

又燈

標題

唔使切崩鳩

3、4、6、12

屌買咗動力爆炸

3-6qp

6號已經連續4場上名

布文

Lm

搞笑

過黎呃錢

點解我會搵明倫做膽

千二蚊策騎費都呃

布文近排黎香港真係好鳩伏

我覺得係其他馬好渣

講緊第8場

加洲 動力爆發 快樂係上場前3
今日有兩隻番

Heard that Royal Ascot also a consideration for Beauty Generation

唔好呀

飛機費都蝕鳩埋

美麗大師佢都袋到一皮獎金既

5號咩事咁重飛？

馬主全包架啦呢d

過關飛？

佢真係想行返步步友條路...

分分鐘重有 MIN PAY 添

般唔騎數糊？

廢事減磅減到生石

馬索爾咁冷

岩岩睇返自己果場重播
問多次，你地仲有人認為宜家班千六夠我跑？
老老實實 出去一定唔夠winx 跑，唯一能夠贏winx 暫時得杏目

3-6

你懂的

有冇人同路想試試隻偉大勝利?

屌

已買

一鋪就番黎啦

Me

睇番自己場重播
上撚晒身

動物傳心師

笑左

簡直癲撚左 好好j

大佬啊 你唔好咁痴線啦.jpg

近近地杜拜唔去要去英國？
如果講想刷獎金跑杜拜仲好啦

部能 不了

噴火龍先上完

2 4 5

依場3/7好想買

4/7先岩

人馬合一，最高境界

skip 9

7吧

skip 5

跑第2

文家良去馬

按得澄 46倍

7>4,14有冇得諗

肥文今日底出

第4

如果講抵博隻2都幾好

勇霸神駒 布文

2減緊分 唔會去

布文無開工

睇緊偉大定威威

all in

美妙星啦 霍老今日最強馬 阿國黎料了

真心唔信so會贏 我陪你試 我買3 4

般膽定威進膽

美麗精神

係兩場都追得好
包尾追上黎

魔頭嗰年派步步去輸左唔忿氣...

想買14

19才子

部撚 肥文
今季有勁勇威龍....

WHY NOT PQ

呢場四選
4 5 7 13

美麗精神開始識追馬
但仲差少少

美麗精神1400太短 不了

「按得澄」準備離開沙圈時，沈集成突然上前與楊明綸傾了幾句，期間郁手郁腳，似有重要事情吩咐，「按得澄」想出冷？

想1隻買p

講幾句就贏到?

今場雷拉 同 潘都冇勁馬 求其買嫁咋

威威心得

5 7 13

沙拉要11 要了

要十三定偉大勝利

一舖縱橫

1 7 11

4-5-7qpq
4p

P嘅話可能達子嗰隻穩陣啲

都OK嘅
搏一值冷位無妨

諗緊 想轉 不過買左鐵角

WHY NOT BOTH

4 5 7 13

按得澄落飛

連贏位置Ｑ 9 場 4 偉大勝利 拖 1 勇霸神駒 +
3 美麗精神 + 5 威進駒 +
6 非凡才子 $10

$80.00

4-5-7鐵三角
4/7p

SICK MA

你地全部都話偉大咪試下 講真我對個騎師冇信心

推多次
救得一個得一個

GUN了

按得澄 PPPPP

4 ! 馬最緊要有火

十三

重注左

真係第2

11 5 3

潘

美麗精神執返正開始有野睇

針晒

潘頓

dllmgh...隻 1 拉馬拉到

11 5 3 9

屌佢老母 買左就冇影
唔買就贏白鷺飛翔

輸清光 爽啊

呢隻開始黎緊嘅
不過1400真係嫌短

有冇得告

話左一鋪番黎

仆街
又輸

jump

針 暫時今日平手
最重注果場輸

告WT

3778
位置
位置 沙田 星期日
9 場 2 馬索爾 + 3 美麗精神 $1500

唔記得post

7

彪哥唔好賭啦 今日買咩都輸唔係就第四

按得澄

下場標準猴王

係彪哥同莎拉之間
揀左彪哥

買波算
買馬輸到傻

隻偉大勝利好好勢
部撚條ON9有美妙星隔離個空位唔要
係要捐入去仲要比威進駒出黎嗰陣阻到
而加連P都冇埋 死唔死

依家你明未

威威慢埋閘

有得追未

Sick horse

今日落飛黨輸爆廠

屌...
\美麗精神威威心得原先揀美麗最後揀左威威...
慢左一下已經唔洗睇

屌 輸到仆街
開足全日熱門
點賭

原班人馬

屌 燉落4班尾先開飯啦

心K

中 3 5 位置

威威今場始終係加左程嘅
所以買WIN我都係買左偉大勝利
但部撚條垃圾.....

又有手到回來 屌唔屌

大燒太 燒家大小姐 細燒太

手到回來

有排搞

呢隻昆士蘭打比包尾
咁都81分
係咪特登比肥鬼燉兩季

標準猴王？

組裝寶

潘頓騎師王

sick ma

夏威夷1.6 熱到咁

初上1400
個騎師
不了

好撚慘

有無人夠膽飛潘

今日最能冷條Q先得215蚊
餵狗

三個女人大戰
跑完今晚可能返到屋企WWIII

尾場做愛q

細燒太冇黎

小氣鬼揸膽 不如驗下腦先

標準馬嬲 妙算達人

仲要唔要標準猴王好呢..
係驚個人

驗下腦先

唔通揸你老母咩

輸到剩番170。。。
鳩買算

想跟

位置過關叫糊勇闖者
位置q過關勇闖者搭劍斷浪

Pq...

呢場帝豪寶寶點睇

骨髓隻4好似幾好

俊仔頭場一放到尾，呢場gchi

冇計，買美麗搭威進比大潘仆街劏

有冇人買皇龍大將

我意思係你嗰兩隻

冇得追唔敢買

唔係點收過萬喎！

希望隻喜進唔好係咁搞佢
寶寶自己狂放仲好
磅又唔重

祝福你

買5-11不如買波

俊仔自己快閘到透出黎應該都食到，睇佢造化

有無人搏手到回來

真係睇出閘
佢冇咩跑法
一定要放

買小小喜裝寶睇馬

原班咁冷買番少少

潘騎王

雷神依隻唔會無p啦

俊仔有時唔好搞咁多野一開波跑埋欄一尾放就應該得，但你知條傻仔有時會走左外疊唔知做乜春

話冇就冇架啦

勇闖者 上次蝕好多位, 博佢.

Allin猴王p了

最尾追第4
支持

阿cake 揀親都大熱門 功課都唔洗做

上網睇

皇龍大將 拖埋

Daddy q

噴火龍博w抵死

及位置

等我教訓下佢

7-8-9-11

個p都ok既

自膠

有無相頭睇下

4通8達都冇啦

紅心king

原居民#尾場後勁國成#冠軍練馬師#

達子

祝你好運啦

陣間夏威夷跑第二就

妙算達人?

1-11qpq

十三得唔得

原班人就原班人啦死就死

回扣都回本 不過無左10幾雞

呢場範圍太闊
唔玩為妙

點解咁低估1

5 9 11

達子做唔做野

求潘狗生性

希望潘狗入唔到嚟

潘！

隻野掂唔掂依家

1-11 1p

daddy馬請坐穩

1,2,3

1-11
大外一氣

開跑啦屌

11收收皮ok 潘加油

1 2巨人殺手格

肥鬼

5>1238

屌 手到回來無買

大熱Q

跑咩

細燒太幾時過d運俾佢老公

牙拉係咪夾左潘9一野

真係4win埋單

手到

11 5 6 2

牙拉又黑社會

手到回來！

11 5 62

皇龍

又車入去

[本事埼豐]一月二十三日谷草八場夜馬賽事討論區I

痴線 夏威夷上場唔駛點打都贏勁多 今場一樣輕鬆 易贏到

唉
平時追開 今次無買

屌 買撚左2 又比隻6頂撚死

以為光頭佬唔去馬

想知收幾多

黃俊真係盡左力

手到回來 7.3P

信撚左田雞

11-5-6-2

好心痛

終於上到水
巴基之星今場有機w呢？
10倍好抵呢？

講左幾次

光頭佬又想玩恆駿寶駒d野

無買?

今日買幾場p都跑第4

無呀 轉左買1

好在戒左反拉

5 11 PQ 16蚊 屌你老母

隻猴王打極都衝唔起
有d失望 唔應該差咁多個馬位

係

痴撚線
成班華將夾手夾腳整死骨髓
係咁搶 而加嗰三隻返黎散哂
得帝豪直路都仲湧左一下出頭先
諗住捱返個P 最後50先停
跑盡哂喇

又係莫雷閪

有佢一日，賭仔末日

13萬幾好似

係 起碼輸半個先叫合格

初出買中左13倍P
之後兩次入位都冇買

7.3p好正 好抵玩

今日手馬冇4win真係要切腹
強陣黎

我見到喜進搶口搶得咁快就知俊仔會處理得唔好，之後再俾人夾一下

得今次無追

「美麗傳承」馬主郭浩泉說：「我和家人的名下馬以往未贏過董事盃，今次『美麗傳承』終於贏了，可以儲夠一個系列的大賽。『美麗傳承』今次贏三冠大賽首關董事盃，次關是2月17日的2000米香港金盃。」
「我和大摩傾過2000米有不少放頭馬列陣，如『歡樂之光』及『馬克羅斯』。該兩匹長途馬都是放頭跑，這對同樣以前領戰略制敵的『美麗傳承』不太有利，因此『美麗傳承』不會跑香港金盃及三冠大賽尾關遮打盃。」
「『美麗傳承』下仗會縮程跑2月17日女皇銀禧紀念盃，路程是1400米，我們不會派牠遠征杜拜。牠跑完女皇銀禧紀念盃後，如果表現理想，會跑4月28日冠軍一哩賽。假如馬兒狀態健康理想，（我們）會考慮派牠遠征6月初1600米一級賽日本安田紀念賽。」

雷神好撚煩，又贏大熱，兩倍都冇我做咩賭馬

垃圾

垃圾馬主

噴火龍 P 3.75
紅衣 爭分 正Q 2.95
美麗 1.15
夏威夷 2.1

好過屌波

真 佢熱幾穩下

阿蔡留起一堆ppq比佢做主帥先出

以隻未有2.1倍

夏威夷有冇報經典一哩

唔會跑啦

杜拜都驚 垃圾馬主

2十幾萬

鳩都痛撚埋 無買手到

其實雷神黎咪轉玩法囉
用佢做膽拖多幾隻冷腳仲好
熱門穩陣既話好玩好多,如果比潘狗下下都要估佢塞唔塞好撚辛苦

皇龍大將個p

唔係佢穩 係佢老細穩

以條得番5000過關
點樣20幾萬